有無人9/10會去聲援天琦？

有無人9/10會去聲援天琦？

假已請